屌你老母，黃心穎你條臭雞，道歉都無誠意！

老鼠安都知衰拿拿聲開記者會當面鞠躬道歉，
你ig打幾句就算數？你真係無恥到極！
你對唔對得住sammi呀？佢因為你演唱會都唔知搞唔搞得成！同老鼠安五週年紀念多得你唔少喇！隨時又抑鬰症
你對唔對得住馬明呀？出曬名好仔筍盤，因為你畀人笑佢綠帽明呀！人地無做錯而因為你受恥笑！
扮乜撚野受害者呀姣雞穎，話你知你有排受，你退出娛樂呀臭貨！自己負責返自己做過既野！出黎道歉！

條臭雞一定由頭到尾都係後悔單野畀的士佬同蘋果爆出黎！

臭雞！馬明宜家仲擔心你多過嬲你，你憑咩呀？
你勾引老鼠安個陣肯定當馬明傻仔喳！

死臭雞死番菲律賓做雞啦, 咪撚累人累物, 正臭雞

唔開記者會，都應該拍條片，喊住口道歉，唔識玩

其實佢都係受害者

道歉時露出_是常識吧

佢邊度受害？
佢慘在佢西痕要搵老鼠安止痕？
你都弱撚智
返去你老母度飲奶喇㭍頭

剃頭全裸謝罪其他人都未必原諒佢

真係好撚樣衰！

呢啲嘢係雙向喎，唔明點解怪哂條女？

如果許志安由一開始避忌啲，黃心穎可以乘虛而入到咩？

幾時有話過老鼠安無錯呀？
我宜家屌隻雞道歉都無誠意呀！
老鼠安梗係有錯喇屌你
但佢起碼道歉係即刻，唔似條女咩都透過人地把口用ig道歉!

辛苦曬巴打 咁劣都要

蘋果係有part2 part3就放埋出黎！
奸夫淫婦值得被千夫所指！

仲要令自己家姐，蔡一智，眾賓妹一同受靶！
你過唔過意得去！黃心穎！